/*TÜRA ME PEAME UUESTI KÕIK TEGEMA. WTF





Asjad mida me hetkel teeme:
- kui spawneri lõhud, läheb raha maha
- l18l süsteem
-? SMS teenused
- eraldi maailm vippidele (survival)

SMS teenused:
Tavaliige
VIP
Meister
Abistaja
Moderaator
Administraator
Omanik

TODO: I18l süsteem:

* file scraper: 100% (Kerge tee, arvatavasti pean ümber ehitama oma variandile, mitte SLAPIle

* language maps 100%

* map processer 100%

* codenaming phrases 0% - LET THE PRE-ALPHA STAGE BEGIN!

Sinule, Oliver <3 Hakka ninedele panema nimesid, lisa need commentitena.

*/
```
#!java


```